新彊的監控無孔不入，入境人仕必需安裝名為蜂采的手機監控軟件

Traders, tourists, and other people crossing the land border from central Asia into Xinjiang are being asked to hand over their phones. Border guards are then loading an app known as Fengcai onto them. This sucks up calendar entries, text messages, phone contacts, and call logs, all of which are then sent to a remote server. It also checks which other apps are on a device. The Fengcai app studied by the reporters was for Android phones, but they also saw guards collect iPhones and plug them into a handheld device.

(Source: )